蕭生d餐廳好浪費食物！！

次次去都比多飯多餸

食到想嘔

係咪比d員工玩

幫佢d鋪消耗食材

有無佢旗下餐廳 full list

勁抵食 又高質

叫少飯, 食多D餸

標題撚？
唔識同佢講少飯少餸咩

我成日食

費時篤灰

但d員工都幾自由

好多都唔急咁做 冇人時又有得埃

比著d藍屍老闆已經屌人做得慢

蕭生對d員工幾好喎

人工好似唔高 佢咁賣法都唔慌賺得多

曼魚果個點少餸

時代冰室 九龍灣馬安山北角沙田
紅米 新浦江 慈雲山 荔枝角
堅系就屯門旺角2間
人超就大埔灣仔荔枝角

下次叫走飯走餸,放低錢走就得

我尋日食炮台山時代
焗豬扒飯
雖然好食但係
飯就好多
豬扒好少
要自己另外加餸
ching有邊個多餸既飯推薦

防疫果個套餐囉68蚊
薑黃椰子純粹我唔鐘意食唔會再食
個個人口味唔同

薯條算多啦
其他荼記得幾條

有人出過post 紅米有個鰻魚煎蛋飯, 時代好似無

個防疫套餐幾好

好唔好食先？

薑黃椰子係好健康
不過真係未必人人啱食
佢啲扒真係好大件，好心切兩件當兩份賣啦

菜密 黃薑 雪耳 睇左陣冇人叫

全部冷門野

薑黃飯對身體幾好。

好食喎

個個post都蕭生

早餐有冇人食

少飯囉on9